琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

琴日太子單野實在太撚恐怖
至今封鎖太子站16個鐘
到依家都重未有又任何傷者嘅消息
無人出事就無撚可能㗎啦
麻煩大家幫幫手煲大佢！
要所有人知道琴日單野真係痴撚線
點都要還香港人一個真相

推

自推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

721 831

推
好心寒

7/10

8/10

到依家，一個傷者都未出返嚟

9/10

10/10

推！

黑警 屌你老母

Push

點解一直唔開！點解點解點解！

推到有報告為止

P

push

推啊

你老味封鎖消息

有無失縱人士屋企人可以企出黎

推
交代

人命關天

在此呼籲，如果真係死咗人，黨鐵有良心職員請帶同證據前往德國或美國領事館，再開記招。
一切在外國生活之費用，香港好多有心人會眾籌俾你，你公開咗件事。

如果真係死咗人，在國際上香港已發生64翻版，如果香港人唔放棄抗爭，之後嘅路就真真正正革命。

PUSH

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

琴日朋友真係喺嗰度死裏逃生

班閪狗想同721咁冷處理
日撚日煲721 811 831

831 一定要推

有冇家屬知道佢地失咗蹤嘅呀

Push.

831

推呀！

黨鐵交代

聽日太子站獻白花 RIP

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

推啊 黑警死全部家

pish

b

唔好呀

推！好撚恐怖

黨鐵仲有良心職員？

上twitter煲大佢

tui

無錯 twitter都要推

推，太子單嘢咁快降溫

要煲 一定要 好擔心

唔好好似中共武器車咁不了了之

721 85 811 831

612 721 811 831

太子站 定 太子屠房 ??

推
黑警死全家

10:25 地鐵經過太子
只見到2個人 係天花板唔知裝野定整野

真的覺得擔心

究竟黑警係咪殺左人

up

推！
可能錯手殺左人唔知點處理

推啊！
真有機會死人

Tui

唔好沉！！！要對家回應呀

屌你老母死黑警

推post而加想知傷者去左邊 咁多人無人上連登？

有咩消息可以通知外媒記者

推。

恐怖在直頭無人講
成架地鐵咁多人都竟然無人講！

推上國際啊

聽日7半九龍塘站，往紅磡方向，5卡

推到有消息

頭先見往荃灣月台嗰層冇人，着曬燈
好奇怪

搭車照飛站，但感覺係去到太子慢d有減速

Pish

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

到底有無人既fd/屋企人俾人捉左
有無消息？
出句聲呀
係滅口定滅聲

成車人唔見咗真係唔講玩

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

有人話送曬去葵涌狗屋？堅定流？

聽日 太子站 白花

This is serioussss....What photos and info. can be pushed to mass media in other countries? Please post or remind....

推睇完first aid求啲狗放佢入黨鐵條片喊到停唔到 佢想救人咋

救人變求人 嗰下真係好無助

721 811 黨鐵恐襲

香港popo 除良安暴

721 811 831

p

生要見人，死要見屍。

交代交代！推啊！

831 香港警察發動恐襲

希望無事

有諗頭

推
831 恐怖份子popo恐襲太子站 太子站至今仍未解封 疑似打死了市民

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 九百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

我偏向相信，831唔係狗失控咁簡單。
六十幾人係咩樣叫咩名，完全冇現場人士知，記者都唔知。即係話佢哋係被失蹤，之後「真相」任狗寫。唔好忘記，好多人入過新屋嶺係唔敢再講返發生咩事。

新屋嶺當晚義務律師即刻已經屌話等咗12小時都入唔到去見client，今次就連client係邊個都唔知等你哋冇得屌。

另，警狗用私刑唔係第一日嘅事，小心佢哋係為之後更癲行為（例如封鎖或戒嚴某區）鋪路，或者distract大家。831可能只係預演。好似老銅811咁預演卧底，而家不知幾咁熟練。

推，平時睇鬼片都唔會驚到而家訓唔著...

還我真相

借個位

P牌仔無用做唔到啲咩

不過發現呢條831片有影到好多手足樣
想大家幫推認一認人..
睇下有無大家識嘅朋友喺當中..
可以聯絡到佢地屋企人....
狗鐵太子站封左兩日..真係好擔心

Link:

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

好擔心